[爭分奪秒]坐西鐵邊個方法最快到金鍾

起點:屯門 終點:金鍾

路線一:南昌轉東涌綫去香港再轉港島綫去金鍾

路缐二:尖東轉乘荃灣綫前往金鍾

p.s 要計轉站時間

附件一:港鐵路線圖

善意打破零回覆

尖東落，跑去尖咀荃灣線，直接金鐘落，一定最快

快啲走呀。你打錯字呀。

美孚

尖東轉應該快啲
但係要快應該係961

同埋你漏咗懶人轉法美孚
轉少一次

錯咩我仲特登上港鐵抄

返大陸啦支那狗

你想知嘅話要放低電話
望住個天大叫
召喚肥絲大隻
佢就會入嚟幫你改正

btw肥絲幫我睇埋我有冇錯字

尖東快

冇錯字

南昌最快